新城市熄冷氣係想引起混亂 咁多人空氣唔流通會焗死人

痴撚線
做咩熄冷氣